---
id: 4886
title: Tim Redaksi
date: 2020-07-15T15:34:41+07:00
author: Redaksi
layout: page
guid: https://wildanfauzy.com/?page_id=4886
description: Kami adalah power ranger
header-img: "img/redaksi.jpg"
header-mask: "0.4"
---
Kami membangun&nbsp;Wildanfauzy.com&nbsp;dengan semangat berbagi informasi yang tinggi, mengemas berita menjadi informasi yang menarik serta disajikan dengan mengedepankan faktor akurat, aktual dan menarik. Semua itu tidak akan tersaji dengan hangat dan&nbsp;_gurih_.

## Penulis: 

  * **smolcomrade**
  * **wilfauzy**
  * **pemudamalkis**
  * **linuxmania**
  * **brekgaming** 
  * **needhugpls**
  * **redaksi**